係天琦出黎之前，勇武係咪需要一個領袖

無大台係指和理非，令政府無辦法展開對話同騎劫民意，但係勇武既行動係咪應該有策略有指揮咁去做，每次行動去達成某個目標，唔係去到前線大家各有各做同捉鬼，單單係設置哨兵都會影響每次被捕人數。

我希望勇武有人去領導，可以係匿名既，只要唔好俾搵到你地係邊個就得，我知依家係有小部分係分隊咁做，但可唔可以做多少少，話埋俾其他人知要點做，咁先可以將勇武既力量最大化。

勇武既手足其實真係唔多，難聽d講之後幾年都係依班人，買少見少，所以我想你地可以集合到你地既力量，去做你地想做既野，哪怕係犧牲部分和理非，去保全自己，因為你地先係係前線打仗既人。

勇武如果有領袖指揮行動，每次都做到特定成果，我信係會大大加強我地既士氣，亦都會有更多人進化做勇武，要記住612通過唔到惡法，係因為有通頂留守政總門前同第二朝既八方支援，我地唔會每次都咁好彩自發做到同樣既目標，我希望黎緊既持久戰，有人帶領我地既勇武，做到更多行到更遠，直到贏左煲底除罩相聚。

咁咪好快比人拉

on9

請善用不推文回覆
屌你老母臭閪啦

唔需要領袖，各個小隊有溝通平台就得。

只會即時被捕

標題起得唔好，我只係想勇武自己行動前有個共識姐，起碼大家有返個目標知道要做咩吖，依家大家都唔知大家想點

何君堯就係
佢一邊派錢畀藍屍
一邊搵人斬市民煽動群眾
佢為左搞亂香港無所不用其極

如果有啊sir係度我呼籲你地請佢返去協助調查，我鄰居個朋友早兩日行過荃灣明記打冷聽到佢叫福建佬扮示威者斬警察家屬煽動警察開實彈添啊，咁多位警察家屬真係要小心

資訊唔流通真係好大問題
今日政總海富比人大圍捕, 狗總灣仔天橋比十幾個防暴截斷大隊幾萬人上唔到去增援
變成各有各對峙SET RB, 而最前線果班就拉晒

不過好坦白, 呢個真係要有一個大台有系統去指揮先成事
唔知咁多大TG谷 哨, 物資, FA, 義載都好, 可唔可以有個共識集中發放呢D資訊?

應該好似打機咁（Battlefield/COD ），一入server就自動組隊。
現場勇武應該第一時間組隊，定曬所有人嘅角色（隊長，通信，睇水等等）。

有指揮同無指揮，邊邊會贏？
今日被人橫掃完，10.1點做，有共識未，我發夢識人做前線退返落黎，就係因為佢自己都唔知自己要做乜，驚下一個就拉到佢，佢唔係驚死，佢係驚死得不明不白，咩都做唔到但俾狗拉左坐10碌8碌

自己form team咪有leader

I know that feel bro